想請教下168高嘅巴打係點溝女

利申：本人168高正常樣。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

165 有女

168cm長識轉灣

靚仔令人忽略身高

搵d on9痴撚咗線既女
利申 ex167樣衰性格唔好 覺得自己痴撚咗線點解會同佢一齊

連登慣例
正常樣=醜樣
中上樣=正常樣/醜樣

搵過155-165女仔囉，大把啦。

咁我係中上啦😆